黑到盡頭都係黑

人有三衰六旺 我真係起碼 八衰一旺
廿四歲輸左差唔多廿萬
又賭波 又炒股
有無人可以屌醒我下 share下戒賭心得

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

有無第二篇潮文呀 悶唔悶呀 廢人

廿四歲有廿萬輸

小事
輸二百萬大有人在

人唔會成世都咁辛苦，只會辛苦一陣既姐，
只係好多人為左唔好辛苦果一陣，最後辛苦左一世

返工辛苦錢黎
畢左業之後慢慢 慢慢咁儲

我就係為左唔想辛苦 而依加要更加辛苦既人
真係自己拎黎賤